[story text]

1.ezt csinálom  32. oldalra
2.azt csinálom 
3.valami mást csinálok
4.még valami


1. html alapot a szerkesztőnek
2. php-val megírni az sql alapot. 
3. php-val kitöltjük a szerkesztőt, és php-val mentjük az adatokat amit a szerkesztővel alkotott a felhasználó

localhost:8080/createkaland/edit.php?storyid=0&pageid=12

